土地問題

最近拉左咁多人，如果唔釋放，全部暴動罪，其實全港監獄加埋男女童院有幾多位？